急問 fg 兩個offer點揀好

第一個 中貓back office 12k 半年約 agent

第二個 台資銀行 14k 13月糧

Btw 我之前騎牛搵馬答成左agent，大貓幫我做緊bg check

自膠 大貓

大貓啦
做過名都夠

補充，我廢u非8大bba畢業

大貓 半年後叫高過14

非8大仲有u嘅咩？

i大唔係大？

又岩，恒管啲飛機佬飛機婆快鳩啲岀黎打飛機啦

但份back office 冇咩學 ，係咪都可以叫咁高？
我知自己廢

我都做緊大貓back office 半年約

有冇聽講半年後可以轉department?，我其實想入另一個部門

難啲 有同事都係同一個post 做咗年幾 都只係同agent再續contract

咁有冇加人工？

梗係做大貓
做永x淨係名都輸啦

想問埋半年約出黎搵工會唔會有麻煩

非8大12k算ok la
做出名嘅比較好

Contract乜鳩福利都無叫得12k?

邊間台資

開大？12k都做

有冇巴打係大貓半年跳出黎？可以叫幾多k？

叫50k到

大貓肯轉你perm再加幾K就有
半年後跳出黎唔使旨意有人加比你